[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

罷工係羊群效應
罷工係滾雪球
罷工係一班人嘅事 唔係一個人嘅事

罷工唔係自己罷就算，你要同人地講你會罷，比信心啲仲諗緊嘅人，或者如果你仲諗緊罷唔罷，咪搵多幾個都係考慮緊嘅人一齊罷，愈多人罷愈安全，成本愈低。

建議：
1.去聽晚公務員集會造勢(講明咩人都去得)
2.入tg自己個行公海同人講你會罷(admin可以等多人個陣整投票，將罷工人數數字化，比多啲信心人)
3.同曬你身邊所有人講「我會罷工」(出個ig story已經夠 最緊要簡單明確咁講自己會罷 而唔係就咁share文宣)

義士坐監講緊嘅係10年，我地只係比1日出黎

光復香港 時代革命

推

我會罷工

啱啦！
同曬全世界講！

罷佢老母

push

試着說 我會罷工

我會罷工

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

講得好，要話俾人知你會罷

哂9氣啦

我都會

一齊罷

一早講左tg 工會喇 不過冇曬聲氣
點解要tg 工會， 因為極大部份人都驚得小貓三四隻敢企出黎 到時就on99 白白希生
而tg 工會就可以比大家以陌名方式知道有幾多人原來暗啞底係支持 當大家發現原來咁多人支持既時候就唔會再驚 敢走出黎

[85罷工] TG Channel:&nbsp;

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.&nbsp;
2.&nbsp;
3.&nbsp;
Channel:&nbsp;

金融業 銀行業

保險

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (後勤/廠) (FMCG/Luxury)

法律

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

酒店業

係
自己係番自己個公海group幫手搞投票又好影證又好
要話比人聽多人一齊罷

唔記得左加
唔該巴打比個正皮自己 推上top comment

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

兩個都去

Push 85罷工

一齊罷 一齊罷 一齊罷

入黎留低句我會罷工啦

罷唔罷

Push

罷

我就唔會罷既 最多出去搞到人一齊罷姐

推 8月2遮打集會 8月3旺角遊行 8月5全民罷工

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會罷工

光復香港
時代革命

我罷硬

推
我會罷工

想知罷工當日有咩活動

Pish

罷工

推呀！！推爆佢
出面一大堆天文台post

好多人話會請假罷工
老老實實，我覺得真係害咗個活動
又要威又要戴頭盔
只會令中間派更唔敢罷工

我地係要俾壓力政府
個個請一日假去罷
真心好on9

Agger

我會罷工！但一日其實夠咩？怕沒用

尋日打風早收 搭鐵嗰時做咗陣文宣
多謝肯accept嘅每一位

我部門既主力全部都肯定果日會擺

真呀

我會擺工

返緊第一日intern點算

我都係早幾日開始番

都罷！

番緊工唔可以狂推 靠大家了

冇撚錯啦

其實唔係每次都要衝

我都會罷工

幫手推8.5所有post啊！！！！！！！

港共依家真係好怕罷工

#我8.5會罷工

我ok

收撚皮啦

ok

罷！

對小朋友感覺特別深，尋日有時間
草草地整咗張圖先，希望全港父母都可以企出黎為下一代

我罷

我相信爭取較年輕嘅市民支持應該冇問題

但問題還在四至六十幾歲中年，主管級較多比係佢地

佢哋唔罷，下級自己罷 就會有個大關口要過

針對呢點有冇計？

會罷 同事都有會一齊罷

早就block左佢

細嘅冇左大嘅唔得
但大嘅冇左細嘅同樣唔得

我個邊係多細嘅罷 就成班同大嘅講

罷到大六未日

要同更多人講了

整個合集post
比各界group admin 報一報會罷既數字？
大概有個draft

集會 罷工

要各group admin開始count數先
而家應該未count

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

我認我奴性重 sorry
8月5號我請左假出黎撐罷工

8月5號罷工

好過冇
新聞報嘅唔係你真罷嘅人數
係出黎嘅人數

推 85罷工

咁即係呢兩日
細嘅要聯合一齊，講定先
廣發成功例子
還要快！如果唔呢兩日講掂上級，weekend先決定再星期一先講，上級就算中立都可能覺得難做d

會否配合交通不合作一齊？

感覺都未夠力，有冇新嘅橋？

好多人罷
Share個post叫啲人睇下啦

罷工
罷工
罷工
罷工
罷工

係 要細嘅一齊
所以我今日出post

交通action如果有嘅話過多一兩日應該會有消息

比咩一日 罷工係一日？
一日叫放假

推 幫手like呢個comment

希望大家一齊帶張文宣舉起 呼籲大家 一齊罷工

我係香港人 我會罷工

一邊話要俾信心人
一邊標題話會唔夠人
你到底想有信心定無信心架

我冇嘢講

5th August, 2019
我罷工

而家咁樣
要多啲人講自己會罷咁咪有番曬信心

好呀

竹
我會罷工

我都係
我都會

我會罷工！

好多人罷工啊！
個個同事都話罷, 朋友又罷

推呀 大家85都要罷工！！

Big4

全民罷工

今次點解好似冇咩商戶支持咁…之前612好多間出聲明會罷，真頭有個excel list…有冇人貼d講左會罷既商戶出黎做滾球效應先

推推推

我都未見到推到多啲市民罷
商戶自然識揀

或者巴打可唔可以開個post收集下個list
番緊工

大家勇敢啲行出嚟 俾d信心同路人

試著說 我會罷工

啱呀
人多就冇野好驚

要谷白手帶行動

85見

攞塊鏡比狗望下自己個樣

推
你願意參加十萬人的大罷工嗎？

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 我會罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

谷左人數
再谷行動
谷白手帶好簡單 但谷人數呢幾日係關鍵

罷工要加不合作運動

希望8月5日多d人罷工 生日願望

生日快樂

我地仲要幫手，支持打工仔即興打工，地鐵巴士停左沒計都要罷啦，要製做理由畀佢地

Like呢個

參加8/5罷工嘅人
建議 8月2,3,4日出街嘅時候以白絲帶為記
手腕又得 背囊又得
等同路人知到有幾多人陪佢地罷

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

我會罷工。

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

up

屌我都罷啦,你地唔係唔罷呀?

哇屌

諗得過

我同晒老細同事講5/8唔返工
另外一個同事聽完都跟我都請左假

8.5 我會罷工

正視聽
802召集人呼籲

歡迎所有市民

我哋要805多人響應

802人數係最關鍵！！！

有部分人可能只係罷工 但唔企出黎集會？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

樓主做得好

噚晚開始就有人帶風向 叫非公務員唔好去802 ，想令805少人

罷工！

802集會係可以更多1516緊嘅人有信心罷工

睇左 好有用

推
#我會罷工
#8月5大罷工

我會罷工
一齊罷工

SL 罷工
抽一日時間支持下後生仔啦

係支持香港

唔係支持後生仔

試下唔好講唔夠人
講重差你一個

去埋其他平台宣

我知 我係指驚有部分人唔返工 留係屋企 唔去集會

講左...
我一同個半藍絲上司講 5/8 要請假~!
就大聲問我(你響應罷工啊!?)

已經同幾個朋友決定一齊SL去集會

請大家用盡方法參與集會同罷工

?

如果打算係5/8罷工既醫管局同事可以考慮同HR申請no pay leave
因為申請No Pay Leave要上醫院管理層批 咁先可以傳到我地既聲音去管理層到
就算唔批 大家都可以照申請年假

夠膽就答係
唔夠膽就答唔係

8月5號 我會罷工

利申HA HR同事

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

藍絲上司老屎忽

gathering

其實依家連登主導既呢場運動, 最終目的係乜? 5大訴求係咪少一個都唔會妥協? 唔妥協係咪將行動升級到政府肯妥協為止?

To me
係

你點樣可以令 到 好似訪問個周先生咁 連佢都罷工咁樣就成功啦

好似人都抱住 政治唔關我事 搵錢至上既心態

就算你8.2去唔到集會
就算你8.5要堅守崗位而罷唔到工（包括要著制服既在職者）
都要著黑衫同帶白布手帶去響應，唔好因為驚而著咩色衫都要怕

準備野餐

8月2集會歡迎所有市民參加
唔好被誤導
唔好俾人分化
光復香港
時代革命

咁即係要攬炒, 你地後生冇負擔OK玩得起, 有冇諗過好多3,4,50歲既人有一家大細要養?

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

8月2全部都可以去

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

有樣重要野！8月5，一定要搞到交通混亂，至少係730當日level! 好多員工唔敢講出口自己要罷工，好多主管心裡贊同但不便講出口支持。今時今日好多大公司都有所謂靈活工作安排，只要新聞有講交通混亂，員工就有理由唔番，主管亦有理由比員工「在家工作」。

利申我都唔敢大大聲同同事講會罷工，8月5朝早有不合作運動我會幫手

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

首先
唔係玩
其次
請唔好講到我地冇負擔好冇

番緊工都要推罷工

香港人一齊出黎

我會罷工，你呢？

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月3遊旺角
8月5齊罷工

除咗推Po 仲有野可以做嫁
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

全勤

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

我支持呀

光復香港

好多文宣

Airdrop

推啦，e家大撚把人係睇住個正皮數行動架，冇回響d人就會覺得冇乜人做就會唔撚罷

8月5號齊罷工

辛苦了！一齊努力

8月5日，我要罷工

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

8月5 我罷

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

文宣應該整張圖
寫住"我會罷工"

8月5罷工！

推返上去啦屌

放工整/搵人幫手整

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

無工可罷
唯有不斷post story叫人罷

唔好講推

講 我會罷工

冇工罷8月5都要黎

我公司宣佈左8.5 home office
全部人唔駛番工

我會罷

8月5

8月5日，我會罷工，全公司百鳩幾人都罷。

正

8.5罷工 香港人加油

如果運輸界帶頭就一定掂
mtr kmb 城巴

冇運輸=冇得番工

我一定到
同成班同事一齊到

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

我會罷工！！！

8月5 我罷工

推啊

緊係

請左假罷工
請問去邊個位集會？
又7區又跟行業？
跟甩哂

雖然我係無業人妻，我已經叫老公罷工
如果佢唔罷工我就罷煮！

組隊罷工
公司裡面要大家團結先唔會俾人恰

8月2去集會
8月3遊旺角
8月5齊罷工

#85我會罷工

之前罷左兩日已經食左封warning
Sorry

8.5香港人大罷工 香港人加油

有無純英文圖？有外國朋友想share出去

#我係香港人
#我係公務員
#我會參與8月2日公務員遮打集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

五大訴求 缺一不可

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

跟區好啲
分散番啲人 平均啲

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

文宣唔夠

文宣呢啲野
自己做架姐 盡力宣傳！

唔好理成效，總之大家企出黎表態

推，我全公司決定咗罷工。

唔敢罷工

香港人罷工！

真係冇時間啦，要盡全力啦各位！

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

我公司會罷市
好多朋友會罷工

我係公務員！我會罷工！

我地都係香港人
8.5全民罷工

8月5 香港人既大罷工

推
一齊罷工

光復香港
時代革命

P

欣賞！
我會罷工

加油

我會罷工！！！

（講假都算呀可？）

d廢老最鐘意幻想到全世界得佢有負擔，得佢最辛苦

嗰問題係香港獨立既話
我地邊有軍事力量
一日內就俾人收皮啦

所有願意罷工嘅請話畀身邊嘅人知

好攰
要休息一日

推 如果8月5 個社會好似正常運作就收得皮

齊齊休息

癱瘓香港
你我有責

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

再推

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

照情況黎睇響應嘅人好似唔多

我要罷工！！！

仲有幾日

我地而家咪要令多啲人響應

全民射波

我會罷工
一日 真係唔算多

如果再係咁冇人整tg 工會 就冇時間宣傳tg 工會
就冇咁多人知tg 工會 tg 工會成效就細好多

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

廣傳!!!

推!!!!

#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#我係香港人

幫幫手share埋個post出去
比多啲人知係有人會罷

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

8.5 香港人罷工
8.5 我會罷工
8.5 你都罷工
8.5 同事罷工
8.5 一齊罷工
8.5 全港罷工
8.5 無人翻工

我覺得應該文宣下果日請假都計，做到最低既成本，唔洗同老細硬頂，最多人可以參與：果日點都唔會返工，年假→唔批就病假→唔批就no pay→唔批就罷工，張罷工既波掉比老細，d人會心安好多，始終香港人好鬼守規矩，你要佢無神神同老細硬碰會少好多人

我會罷工 到時見

推!!!

罷唔係話做就做⋯

一齊推比更多人睇!!!

所以而家咪要開始組織

PUSH!!!

推!

我覺得你個標題就係趕緊人 屌你

at least 有幾個同事一齊罷!

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

8月5各區集會幾多點開始？

一齊share啲文宣出去啦

撕一貼十

我 會 罷工

pish

關於８月５日迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家

真係好窮，罷工不了....

一齊黎

公司廁格門係好好既文宣地方

我都窮食番幾餐平啲

曬氣啦，8月5罷工有柒用

有冇人跟機

Post IG story出去

啱

倒不如…

簽左 但唔知點解呢個好少人

我要罷工

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

呢個應該係宣傳唔夠
之前都有幾個其他聯署破十萬

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

巴打推post好密 欣賞

我會罷工

一齊努力推重要post

好多人已經淆底左，圍政府合署幫下佢地

我已經罷緊工
大家都一齊啦

認得你個名
我會罷工

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

加油

#我都會參與8月5日三罷

推上頂

我都會！

怕死咪請假囉....屌你老味

大力推!!!!!

紅底公司點罷...

其實要比壓力唔罷果d人

同事都紅底？

大大力罷！

所以咪要多啲人講自己會罷工

咁你公司支持開紅色、民賤聯果堆 ，你8月5 唔出現都估到你搞乜

幫推

暗屌 明串 都要啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

我明屌明串都有

病左

巴打有冇興趣加個tg一齊諗文宣
之前個文宣都見你幫手推

人生第一次罷工
仲知好多人陪

-

agger

罷工啊大家！

罷罷罷罷罷
我會罷工

出左post

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

唔會
利申: 半個公司老闆 暗示各位8月5 自行發揮

我會當日渣車參與不合作運動

公務員身邊好多藍血人，好易比人秋後算帳

成敗關鍵取決於各公共交通司機/車長參與，有埋飛機師更好

係 仲有公務員
希望佢地肯

我會罷工

所以要事先同隊友傾 夠多人就唔怕秋後

更何況今日唔罷 我地香港就冇我地就會被秋後

傾都要小心⋯而家寫字樓暗藏殺機，唔知邊個係鬼

職場新手 唔識咁多
大家自己睇路

我是廢中 我會罷工

我是廢青 我們都會罷工

有冇五大訴求嘅banner?

我手頭上冇

我會罷工

我會罷工

今晚要出現呀 好影響85人數

我會罷工 今晚見

今日痴左文宣係背囊搭車

我都罷工 一齊吧

欣賞
我要罷工

文宣貼自己大廈呀記得

推上去 推上去

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

收到

我會罷工

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

[8月5日]請想被罷工既同志加入不合作運動

利申未過probation但一早同同事傾好一齊罷工

［全世界入黎］關於前線問題嘅解決方法

返工，不了

好

我會罷工

一齊搞鐵

聽朝肚痛，要 SL 了

手足們唔好淨係罷工

曬朝要塞鐵

popo又助攻
死黑警 屌你老母

好撚嬲

真 屌

一定要清算佢地
食屎狗

好訓啦

聽日塞鐵

太撚嬲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗